# SerialPort #

Alteração do método ReadBinary da biblioteca https://github.com/gbmhunter/CppLinuxSerial


O arquivo test.cpp possui um exemplo de utilização tratando um pacote com a seguinte protocolo:

[AA] [PRESSAO_H] [PRESSAO_L] [CRC16_H] [CRC16_L] [55]
